{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho563314/chekeu-inhotel-jeju-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698402935299&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=38530&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201374144&selectedRatePlan=206776196&expediaPropertyId=13100439&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "체크인호텔 제주"
    },
    "text": "チェックインホテル済州\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市臨港路28\\n\nチェックインホテル済州は空港から4.1km離れています。 また、東門市場は車で5分の距離に位置しているので便利です。 ホテル内のレストランでは軽食を楽しむことができ、バーラウンジではゆったりとした時間を過ごすことができます。 ホテルは計47室で構成されており、チェックインは15:00から可能です。 チェックインは22:00まで可能であり、レイトチェックインは客室のご利用状況によって異なる場合があります。 チェックインは満18歳以上から可能で、チェックアウト時間は11:00です。 旅行を準備される方は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiと有線インターネットが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインホテル済州はどこにありますか？",
            "answer": "チェックインホテル済州は大韓民国済州特別自治道済州市臨港路28にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州は空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "チェックインホテル済州は空港から4.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "チェックインホテル済州の近くには東門市場があります。車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州のレストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "チェックインホテル済州のレストランでは軽食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州のバーラウンジで何ができますか？",
            "answer": "チェックインホテル済州のバーラウンジではゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインホテル済州のチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州のチェックインは何時までですか？",
            "answer": "チェックインホテル済州のチェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州ではレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "チェックインホテル済州ではレイトチェックインは客室のご利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州のチェックイン条件はありますか？",
            "answer": "チェックインホテル済州のチェックインは満18歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインホテル済州のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "チェックインホテル済州では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州ではベビーベッドやペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "チェックインホテル済州ではベビーベッドは提供されておらず、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインホテル済州ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "チェックインホテル済州では共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiと有線インターネットが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 716
    }
}